［文宣］又係你 新城市！

係要讚下搞新城市文宣的香港人
整得好好
吸引左好多人包括大6喱

最重要係！有人鏈呀
逐隻逐隻剪的人仔好花心機呀
多謝🙏🏻

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

條柱好多中老年人圍住睇

仲有大陸人呀
但有條大陸女人叫個女快d走唔準睇